有無ching分享下比人捉plagiarism

Turnitin 70%

Rip

其實幾多%先叫正常/冇事?

group project
有個組員佢成part都係照copy
搞到成份report有40%都係抄

lm睇點俾人捉
我搵日文既文譯英文或者中文
plagiarism冇試過高過10%

未必會捉掛

冇嘢㗎 重做囉

有次抄到內疚都係below 10

經常15% 計埋references

點樣先做到咁高%？

抄都唔撚識抄 咪撚做大學生啦你

重讀
唔夠分

利申： 我果課D projects 重要個exam

點做倒70%

學校啲policy 高過25%已經好危

good luck ching

試過98% 同組有個on9仔將份未係final嘅assignment 交上去 見到個心即刻離一離然後係group屌鳩人

36%
Turn out 98/100
最緊要睇你d percentages邊到標出黎姐
我篇文全部係references標出黎 正文得1-2%

啲傻仔抄都要用下腦㗎
轉下用字同句式都已經唔同啦

又d連登巴打教你google過冷河大法

試過23%，驚死，個時個阿SIR要係15% 以下。要夾硬改。

試過啊sir捉到叫我下次唔好就算

試過一交上去89%

不過全部係lab report嘅procedures嚟，佢本身set limit係95%

會比差人拉